(多圖)大波 白滑 肥婆

一句講晒，屌定唔屌

正評 屌
負評 唔屌

唔屌

利申青頭

一陣先

要返工，不了

無可能唔屌。

名呢

求下唔好貼整容前

我屌埋你嗰份

肥 邊撚到肥
Btw 個post好多mk同小學雞 三上都唔識

得一條友問名咋wo
定係一入黎就要留返句 哦 三上丫嘛

俾次機會呀老闆

屌

三上都唔識

好想大大力拍佢個Pat pat
再大大力拍落去
耳邊仿佛聽到 肉與肉碰撞既啪啪聲

屌你老母 三上悠亞都唔撚識
第一次打飛機？

三上都唔屌係咩玩法
你應該利申係gay先岩

唔好貼整容前